［打手］突發！終於有冬瓜茶飲！！

好茶 、、好茶、、

我屌終於有
等咗幾個月次次都話無時間炒

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行